# Prova_da_Equipe_.NET

Aplicação de TODO list com DDD.
------------------------------------------------------------------------------
Acesso para validação do back-end https://localhost:44367/swagger/index.html

------------------------------------------------------------------------------
Bibliotecas usadas:
AutoFac
Microsoft Entity Framework
Swashbuckle.AspNetCore

------------------------------------------------------------------------------
Desenvolvimento:

Na solução vazia foi começando a desevolver pela parte de domian, onde ficam as Entity e
depois na parte de Data e assim fazendo conforme o padrão DDD.

------------------------------------------------------------------------------

Dificuldades:

Fazer relacionamento entre as entidade.

------------------------------------------------------------------------------

Swashbuckle.AspNetCore essa biblioteca foi escolida para teste do back-end e tbm pois é simples e traz rapidamente o resultado.
Não usei o AutoMapper pois queria de fato enteder como é feito toda essa parte de mapiamento entre as partes das entidades e as Dtos.


